有冇人識婆婆住將軍澳？（走失/尋人）

頭先喺新都城商場路過見到有婆婆忘記點翻屋企，有保安幫緊手。愈諗愈驚佢可能係獨居，未必有親人咁快知道冇翻屋企婆婆著啡色間條衫配豹紋外套，短白髮。如果各位有識婆婆住嗰頭又有類似外套就快啲聯絡吓搵下佢

推

推
好似呢類case應該身上有聯絡電話卡紙先係

希望有啦我都係愈諗愈驚...可能冇帶/跌咗/甚至第一次病發突然唔記得嘢

第一次病發既話就都係報警架啦
唔係既話正常應該都有晒聯絡卡放喺電話/銀包/掛頸

uu

保安好似報咗，咁希望佢今晚唔駛留警署成晚啦

都好過喺街自己一個走黎走去既
希望快d有屋企人搵番佢啦
有冇post去將軍澳facebook / tg group?

純粹自己訓緊軟床，諗緊佢係陌生環境好慘咁，可能親眼見過佢特別有感受
你都啱嘅，起碼佢有人hold住安全已經好過其他走失長者
我冇入嗰啲grp呀，如果你有就幫手share啦，唔該巴打

如果聽日會再經過商場，又見得番個保安，咪問下最後婆婆點樣